求推介好似 飛翔的魔女咁嘅日常動畫

如題
啱啱追哂12 集，初初睇好悶，慢慢愈睇愈舒服
果種休閒嘅節奏同日常小故事好正
求各位巴打推介

睇完套野 個人都頹廢左

三月的獅子

悠哉少女日和

佢bd銷量好似都唔錯
希望有下一季

畫風唔多討好不過唔該先

New game
廢天使加百列
小林家的龍女僕

後者追緊
前者睇完已經痴左線
中間果個好似幾好睇咁

近排翻睇好正
好想睇多d呢類動畫
但係睇完唔知點解個心好唔舒服

working 無聊西餐廳
同www. working

拋磚引玉： 這個美術部大有問題

男子高中生的日常
屬性同好會
河合莊
Love lab
干物妹

Aria

季季都有 難民番

日常

點兔
黃金拼圖
日常大王

日常小故事
Jojo第四部

やれやれだぜ。

旅遊推廣番

にゃんぱす

睇完點兔同黃圖你應該返唔到轉頭
另外我覺得 花開 taritari依2套都應該啱你

urara 迷路帖 一月難民營

睇哂漫畫咁多部
第4部動畫畫風不了

請問你今天要來點兔子嗎

第五部最正
老闆鎮魂曲

第4部動畫畫風唔差喎
算係有原作嗰種feel

點兔同黃金拼圖太幼女風，接受唔到

月刊少女派拉斯

蘑菇蟲呀
派你老母

未確認進行式

雖然有好多日常作，但飛翔魔女完全唔同
真係日常到不得鳥，睇左都唔知睇左咩，但又覺得好好睇

直線定曲線

不過套野真常都好好睇

認真呀 連漫畫都睇過幾次啦

GJ部

tamayura

睇過
各位巴打可唔可以推介啲一家人嘅日常番

ゆるゆり
Yuruyuri

講得好呀

今季妹抖龍都幾開心

好似呢話咁，有時候佢會比啲驚喜人，呢種日常真係唔錯

我們大家的河合莊
南家三姊妹
うまる（中文好似叫咩我家有個魚乾妹）

南家第一季睇完就好收手

第23季啲畫風

城下町的蒲公英
輕鬆睇

第４季轉番feel.我接受到喎 追到第一季水準
第2、3季以為開錯片睇

我們這一家

都係差少少, 但第2季真係千其咪撚睇

點兔

太幼女啦巴打

呢套野播緊個時我咁岩係弘前睇櫻花
完全feel到個城市既休假

好想有第二季阿

留明

果陣漫畫追到悶冇睇
到動畫播個陣又上番癮

最細嘅智麻惠隊都中3啦，幼咩女

廢天使
三者三葉

畫風好幼阿

多謝先，前者幾有趣咁

up 一 up先

啱啱睇完GJ部第一集太悶棄左

元氣囝仔

Lucky star

水星領航員

已經睇過，thx

好似幾好睇

有無推介
之前睇完花開物語好想揾返同類型嘅番睇

京吹

輕鬆百合

睇左，thx

白箱

南家三姊妹

Skip 咗原創嘅垃圾第二季就ok

睇左了，thx